你知道嗎，每對峙60秒！！！！

係時候換plan